[一句到尾]燒唔燒村?

有以下幾點比大家諗清楚
1.佢地一定會總動員守係祠堂, 唔會比人咁易搞到
2.無論主動或被挑撥而出手, 黑警到時真係多謝晒, 兩邊一齊拉
3.經過呢次無差別攻擊市民已經令到好多人轉向屌鳩政府, 但唔代表佢地唔會轉返藍, 同時唔好比機會深藍做到D 假文宣(貨VAN佬事件)
4.當今次成功搞掂祠堂, 到時間接令到其他鄉黑連結報復, 都係得不賞失
要報復仲有好多方法, 無必要揀難道高既路行
黑社會而家都係收受政府利益而做野, 就算你搞掂呢班好快又會有下一班取代, 針對返黑警包庇黑社會同政府無能先係大方向, 希望大家權衡邊樣係利益比較大先再決定

燒

元朗手足有野講 727去唔去都入黎睇下

原諒我直接copy & paste
但真係唔好燒村...

提議入去燒元寶冥幣俾我哋嘅義士, 或者諗下加唔加埋何議員兩老 以聲討港共政府、兩黑!!

但你話真係燒人條村, 就千祈唔好!
先唔講根本唔知村入面有幾多外來人/牛屎佬
而且咁樣好易搞出人命! 到時仲點叫人支持我哋? 要記住依家我哋喺香港 你唔想承認都要接受事實, 就係民意都係一個左右成功定失敗嘅關鍵
有其他人都爭取緊大眾市民+外國支持嘅時候, 如果依家因為燒村而搞出人命, 人人聲討我哋, 你覺得我哋仲有得行落去咩? 大家理性啲

sorry按撚左讚, 樓主都on99, 就係你呢類人係背後阻頭阻勢

咩事在旁大叫放人放人, 一係大叫, 唔好啦唔好啦
就係你呢班人, 顯得一眾人示弱, 廢中廢老都敢打我地, 連中年女人都惡過人

就好似拆人祖墳， 大家就只係爽左半日
]請問我地得到咩？？？？

我地得到民主之後 再用民主既方法解決
以暴易暴 除非我地有武器可以同中共抗衡
只要幾十萬，百萬人住元朗
吓都吓撚死咁鄉黑。。。俾佢地知 我地有能力 但唔係用來對付你地（暫時）

我地得到民主之後 再用民主既方法解決鄉黑事
如果想以暴易暴 除非我地有武器可以同中共抗衡

只要幾十萬，百萬人去元朗遊行，show 俾佢地睇
吓都吓撚死班鄉黑。。。俾佢地知 我地有能力 但唔係用來對付你地（暫時）

各位連登仔女 請將憤怒對準政權

燒村一定會有傷亡，就算無人死，都會有人傷。到時全世界媒體報道慘案，各國政府都會譴責，然後割蓆。

打爛死物法律上只是刑毀，燒村會有人死傷，這樣的行為和暴徒無分別啊！真係要三思啊！切勿一時衝動！！！

社運要有大智慧，要勇，但都要忍！

講得岩， 想成大事就要學識忍

撳錯負皮，唔燒

歷史上要用民眾既力量推反政權係難過中六合彩
所以各位要鬥智鬥力

一句講晒
你見到黑社會係黃埔行出黎
然後你燒撚晒成個黃埔花園
合理咩

拆人祖墳得到啲咩你問番班鄉黑啦，我撚知咩

唔支持燒 but對等武力

727對準鄉黑：南邊圍福德堂

VW 9089
WZ 7266
NT 21
VL 9886
TM 790

立場新聞呢篇值得大家反思下。

OK, then you go, but I won't

就算要報復
都唔贊成當面硬踫

好似早幾日
有疑似黑社會暗中去破壞何妖祖墳
就可以參考
報復得來又相對安全

對付仆街
用陰招
可能好過明刀明槍

ok, 俾你衝， 你打算點？
破壞條村？ 同人打交？
班黑社會今日俾你打， 聽日無差別打9普通人，最後變左民鬥民 依個係咪你所講既惡

我贊成勇武，但要勇得有智慧
你揸傘人地揸槍 靠咩惡？
所以極唔贊成夜晚來守同攻

推一下

不反對通知書都唔發 dllm
知好多義士都好嬲， 但請將惱火指向728